動議起個連結模式

而家貼圖有部份就咁貼link
用圖片模式會miss 左

連結模式易implmement 又好用

一早有啦

求教學
手機版網頁版都唔見